「老屈」成日話人政治化既人必定係自己將事情政治化

加拿大向中國採購口罩 百萬個不合標準 中國大使館：勿政治化解讀

譚德塞稱勿把疫情政治化 川普斥賊喊捉賊

北京指把病毒溯源問題政治化不利國際合作

崔天凱也批特朗普政治化 話語含蓄

中俄元首通電話 習近平：將疫情政治化不利國際合作

美建議不讓中國電信經營 中國：經濟問題政治化

建制派指警方依法辦事 民主派不應政治化事件

周浩鼎斥前公民黨法官不應審議政治案件 郭榮鏗批政治化司法機關

以上都係求其google「政治化」得出來既新聞，九成指摘人政治化既都係中國，香港政府，民建聯同wfc呢類人，先屈左人政治化再以稻草人論證來模糊自己所犯之事。